[糖尿JJ] 知唔知邊度有長效甲福明賣?

朋友有糖尿 食緊甲福明
之後上網睇到 原來呢隻藥有長效
但政府好似無長效既甲福明
知唔知邊度有得賣? 500mg大約幾錢粒?

政府某de醫院有長效，不過貴要上頭批，叫你朋友運用下說服技巧。btw點解要轉